其實282唔停牌+渾水疑似造市有冇違犯証監條例？

唔停牌，係咪因為公司秘書都被拉？

做咩巿貼倉唔得？

拉

咁1977又唔停

唔好咁敏感
我自己今日都炒左三轉

咁你講吓做咩巿囉

之前新地被廉處查
成個新地系都停哂牌

其實要咩因素，先會構成內幕交易？

佢淨係買左78000蚊貨 當日成交有3億 真心想知點先叫做市

jd強姦都冇停
明日閪洗頭都冇

佢show俾你睇得咁多炸
背後公司，親朋好友，信託基金式入左幾多你點知呀

咁做市既成份係邊

你唔識compliance/listing rule 就唔好亂呔..

第一，個comp sec 要入信俾聯交，仲要搵個獨董簽

第二，呢單野，全世界都知，有乜好halt, 冇false market.

False market 就是消息有d人知，有d人唔知。
二百隻🐶，全世界都見到
又點有false market

渾水有冇揸枝槍叫人買？

投資涉及風險，投資者自行決定又點「造市」？